葵芳警署現場消息

所有葵芳義士今晚會完成保釋，但聽日提堂。
要Fact Check自己黎葵芳